有冇鐘意去冷門少少既巴絲？

印度，斯尼蘭卡，達卡
有冇巴絲去過分享下？

黎緊13日假只有印度有多啲資料

達卡，孟加拉首都

有咩問題？

覺得孟加拉 難度/冷門程度 仲要高過另外兩個南亞國家

去大溪地，關島，海嵾威

我純粹係國泰航線到搵睇下想去邊，上網睇達卡啲人都好似幾nice

去過尼泊爾17日

有...不過難有friend一齊去

尼泊爾就行山

去過印度
依家係黎巴嫩

第一冷門孟加拉 好似係全球最少遊客率 （對比人口）
平時都想去冷門國家或者熱門國家既冷門地區

去印度飲恆河既河水，好神聖會受到祝福

聖馬力諾

巴打去左印度邊？
我睇過如果去我會去孟買>新德里>恆河

收到 實飲 飲完直接上天堂

有諗過，但好似要報tour都唔平？望過下abc ebc

呢啲地方本身都諗住自己去，同女朋友/朋友唔會去呢啲地方，搞死自己

下個目標係伊朗

啲人好靚，可惜國泰無直航

想去格魯吉亞

其實唔平，睇air aisa去德克蘭都5千幾

果邊駛費平，同埋我有折

Air Asia已經冇飛伊朗吧

咁都無咩唔去既原因

即刻google下 見識少

最近無留意，之前睇落架

利申鍾意北歐不過呢排多咗人講咁

依家想去list會加多個愛沙尼亞同塞爾維亞

盧森堡同瑞士都想去睇下

btw 漏咗個智利

去做義工炸 義教 起路 文化交流

烏克蘭

南非 南美國家 烏克蘭

不過冇咩時間去

瑞士好正 我鐘意大自然 不過我去果幾日都落雨

南美唔夠假去 想去一個月

南非睇動物？

去啲短線

絲打幾時去？

香港有直航去到既地方
其實都唔算冷門啦

都有

少啲人去既地方

成日都想去伊朗伊拉克古巴北韓

例外：巴布亞新畿內亞、埃塞俄比亞同埋樓主都有提既孟加拉

蒙古、哈薩克、斯里蘭卡、緬甸、汶萊呢啲就算唔係冷門但都未至於熱門吧

想去巴基斯坦

斯里蘭卡要好多預行山
緬甸睇寺廟多

Air Asia 都無飛年幾兩年

會有平飛嘅航空公司都cut呢條線
得返啲貴嘢

我會咁睇 雨景都係當地嘅其中一面
既然出得去就應該放鬆個人用心感受

同埋智利真係可以加入南美package玩一個月 lm等巴打嘅食評

泰航，Air Astana，Air Asia都唔飛伊朗

QR飛伊朗算好方便，但八千幾

巴基斯坦、尼泊爾機票都好貴

緬甸我瘋狂影人 啲人同自然景好靚

斯里就咁睇網評矛咩野玩

所以我落大雨行山 都幾正

尼泊爾真係瘋狂行山 一個人唔想咁攰 想影人多啲

其實加德滿都都勁多人/物影
上山d人又唔同 仲可以影星

去過兩次 分別行過3日同12日山
行三日果次好嘆~ 而且逼當地巴士好過癮

如果我有13日去係咪要報tour ? 我睇過都要過萬

因為我機票平，諗住都係平玩

有冇相share呀巴打

俄航都有飛伊朗，大約5千幾，搭過3次俄航覺得ok

伊拉克

去左Agra, Udaipur, Jodhpur, Jaipur, New Delhi, Mumbai, Goa， 恆河, Lucknow戈堆
我覺得南邊Goa係伏

想去波羅的海三小國
馬爾他
厄瓜多爾ge Galapagos
烏拉圭
巴拉圭
Laos
東帝汶
佛得角
伊朗
古巴
毛里裘斯
斐濟
尼泊爾
新疆國
西藏國
蒙古

暫時去過叫做冷門ge得愛爾蘭、巴西同緬甸
但都唔算好冷

南非+1
國歌好聽

緬甸反而唔睇寺廟
d自然景都正

仲有個歐洲最少遊客ge國家
摩爾多瓦都想去

古巴暫時係最想去 不過冇咩假 去唔到住

Goa點伏法？Lucknow有咩看？

係呀鐘意睇動物

納米比亞

古巴都係最想去ge頭幾位
要stay 耐d 先值
同埋最好學少少西班牙文去
諗起夜晚係酒吧望住個海聽人彈結他同人跳舞就正
完全係幾十年後ge退休生活

Goa sell沙灘 但去到d水完全係黑色
Lucknow主要都係睇佢個palace

一條友去緬甸
13年左右去
嗰陣開放咗外國人自由行幾年
某啲當地人見到東方樣好新奇
好多地方都好純樸
比起其他東南亞國家
比較少騙子
好感受到當地嘅生活氣息

嗰陣見到d酒店慢慢起緊
幾年後嘅而家
唔知變成點呢？
希望唔會變咗柬埔寨咁
吳哥窟變咗為遊客打造嘅城市

之後好想去Laos 不過未plan

By the way 一直好想去印度嘅達蘭薩拉
係藏傳佛教勝地
嗰個城市聽講較安全
不過睇太多印度嘅負面新聞
未有勇氣一條女去印度

我14年戈陣去已經覺得Bagan戈邊變咗為遊客打造嘅城市

我去咗幾個城市
最中意萊茵湖

Bagan係有遊客feel嘅
Bagan 嘅WiFi 都順啲同快啲
我去嗰陣嘅緬旬仲係網速好慢嘅年代
一個網頁要load 好撚慢
我直頭無買到上網咭

可能因為我去過柬埔寨
嗰度嘅人好想揸干遊客嘅錢
行一條路有幾十個人係咁叫你ladies/ sir 問你搭唔搭tuk tuk 買唔買嘢
買咩都要講價
會有d辛苦

所以13年去Bagan對我來講已經唔算好遊客

佢地當年無咁渣盡遊客嘅嗰一套
我只係遇到好少數

唔知而家點樣呢都想去多次

上年一個人去咗約旦 以色列 巴勒斯坦
但好似而家多咗人去

感覺孟加拉冷門好多
其餘兩個都有朋友去過
孟加拉真係聽都無聽過

我，未去過韓日泰。
但趁青春有時間會盡去冷門靚景國家
例如一個人尼泊爾行雪山（已完成）
印尼行火山（即將啟程）
斯里蘭卡火車之旅
瑞士徒步
美國PCT徒步
西伯利亞最長鐵路之旅

唔係冷門，係香港人一係冇錢, 一係冇假

如果樓主提既印度 孟加拉 斯里蘭卡
當地消費應該係低既
但機票點都冇日韓台星馬泰越菲（仲有大陸）咁平，同埋機程長

有冇人1月新年前有興趣的貝加爾湖 睇藍冰 招隊友

馬達加斯加
坦桑尼亞
尼泊爾
秘魯
復活節島（智利）

有post話2020年烏茲別克免簽證7日
但得7日免簽唔係好夠

去過格魯吉亞同阿塞拜疆

冇人陪去 唯有自己去
應該下年會去 要儲錢
可以分享經驗？
絲打一名

可以一齊
利申巴

好呀
我未試過自己一個出城 所以特登加句利申
利申 士多啤梨暗瘡又矮又肥既肥婆 BMI超重

求個伴姐
tg?

突尼西亞好值得去

岩岩去完緬甸
仰光有幾個大商場
蒲甘好遊客區 感覺會變到吳哥咁
不過緬甸人仍然好nice

頂竟然有大商場
我去嗰時連麥當勞都無

我去蒲金時有小小遊客味
不過好少人
踩電單車入去條路好少人好爽
而家蒲金會唔會多人到好似吳哥窟咁？

又未去到咁多人
我去佛塔仲係唔算多人
可以慢慢睇

好似要整e-visa

咁都好啲
吳哥窟真係多人到煩

無乜支那人去嘅 就係我想去嘅冷門國家

去過保加利亞同塞爾維亞
支那人真係好少
亞洲人都唔多個

西藏國都算，新疆國
比當地人聽到唔屌撚到你仆街都唔得

認真 去果陣真係飲過 之後痾左個幾星期

自此之後係唔係百毒不侵

好似係，同埋冇野再驚

果陣我問個阿叉會唔會直接飲，佢話會

咦我去過喎...

覺得點
達蘭薩拉會唔會同其他印度城市唔同？

我去嗰陣爭係去嗰度同另一條藏族人的村
冇去印度其他地方所以冇得比較
不過我覺得ok呀
有好多backpackers
我自己喺大街行都冇點覺得危險
但係的確有d印度男人成日候住想同我傾計

聽到你咁講都安心啲

上年去完 人民仍然好純
治安仍然比唔少歐洲國家好
係多司機r生意 但完全冇惡意

inle lake仍然好清靜

比起bagan同yangon同mandalay黎講ge話

bagan仲未有暹粒咁多人
同埋主要都係西方遊客多

成個緬甸都冇咩大陸遊客

東突要立國
維吾爾族唔可以比中共逼害

係wor
我嗰陣係無見過
連香港人都無乜點見到

太好啦
Inle Lake 係我心目中嘅世外桃源
嗰陣時一個人踩單車入去好入嘅村
又無上網只靠地圖
好開心

而家緬甸嘅網速快咗未？
我嗰陣時去係好啲嘅民宿先有快同順嘅WiFi
其他地方要load 好耐先load到個website
完美體驗斷網嘅生活
依家諗返都唔知當時點做到
而家去旅行無google map 就會好不安

而家喺格魯吉亞 我又唔覺得好冷門
不過好少亞洲人係真既

點樣可以報到

愛爾蘭都冷門

有無人有咩冷門太平洋島國推薦

去咗北韓同不丹

下次會去伊朗

cook island

印度

尼泊爾

斯里蘭卡

老撾

緬甸

埃塞俄比亞

盧旺達

柬埔寨

呢d都係我暫時去得比較冷門地方，黎緊11月去不丹。

7日同無無分別啦
仲再飛出飛入
無得陸路visa run或者搭多個國家

Tuvalu
地球海水上升將會第一個被淹沒嘅國家

咁又係，大陸都話有烏茲別克直航，香港要飛哈薩克先

早幾年係恒河浸完同學佢地赤腳結果成身生野隻腳組織炎
翻黎hk瞓左5日醫院

去俾人強姦？

我跟學校報炸 不過聽講坊間都有d義工團 但唔清楚

埃塞俄比亞、盧旺達會唔會難度好高

而家上網好好多啦 用上網卡同人fb call都得
Wi-Fi我就冇留意

諗起7年前第一次自己旅行 去土耳其 都係冇買上網卡
去圖書館借本有地圖ge旅遊書就過去遊了
而家就懶好多 即日Googlemap再plan

呢個講法幾有趣
本身佢地理上都係半個亞洲國家

好少聽人去歐洲旅行會去愛爾蘭

去就唔難，埃塞香港有直航，做好簽證就冇問題，問題Sim卡係外地買唔到，CSL漫遊雖然有但唔知work唔work，因為我係盧旺達係唔work。

佢機場係有Sim卡賣，但每日開既時間都唔定，而且星期日係休息的，係城市買又等超級耐。

我可以話一個人係黑人地方行街，同係印度完全係兩回事，印度你只會覺得d人煩，但唔會覺得好危險，但埃塞唔同，班友完全係謀住你身上既野，壓力係會比較大。

盧旺達比起埃塞相對安全，d人既質素較好（我指城市入面）但入境同出境係超級麻煩，我入境時有晒資料，有晒簽證行程，都比人扣左一個鐘check護照同問話，出境都係比人問左好多野。

好正 勁少大陸人
反而日本遊客都幾多

不丹好似都要跟團先可以去

係呀
世界上得2個地方一定要跟團就係北韓同不丹

我係join當地旅行社d團

可以去到先join團
以為報左團先可以去
成個trip用左幾錢

Mariehamn, Åland

Minsk, Belarus

Kaliningrad, Russia

Vinales, Cuba

Zagora, Morocco

印度唔算冷門
我幾年前跟團去，印度各大旅行社都有團去，多數玩金三角+克什米爾

之前去咗柬埔寨自由行

文化、人種上歐洲、但地理上亞洲
理論上過左伊斯坦堡個博斯普魯斯海峽已經算亞洲

盧旺達好似有人叫佢做非洲新加坡

海嵾威單拖去危唔危險？

之前去過Ukraine , Latvia ，香港冇直航，轉機時得我一個亞洲人

烏克蘭其實危唔危險？
我見烏克蘭人咁支持香港，都想搵次去玩下支持下佢地經濟

完全唔覺治安差 當地人都nice

去過斯里蘭卡 可以睇下我個vlog

想去德涅斯特河沿岸
喺摩爾多瓦隔黎 有冇人去過?

布隆達好似差過盧旺達好多

如果西藏同東突立國 一定會去
而家不了 去左同課金俾中共打壓有咩分別

去過蒙古國
牧民民風純樸 小朋友好幸福好天真
風景一流 會再去

暫時咁多CHING講既地方,我覺得最冷門係埃塞俄比亞同盧旺達,其他尼泊爾,緬甸,柬埔寨個D,其實都算大路,去個陣都見過好多亞洲人

話時話，而家菲律賓算唔算冷門，雖然我唔會去

直航都叫冷門？

係咪上到珠峰

想去NAN斐濟 POM 巴布亞新幾內亞

想去我個名
同埋南美洲智利+極冷門：福克蘭群島
但機票錢好貴
要努力儲錢先

我偏向覺得佢係東歐多啲因為呢度真係一啲亞洲氣息都無 然後周圍都係歐盟既旗

我覺得暫時格魯吉亞喺亞洲地區黎講有啲陌生 但歐洲黎講好多人都知

中東啲雖然地理上亞洲，但又有冇 亞洲氣息 呢

戈邊感覺偏歐洲氣息多
其實去到哈薩克戈邊開始感覺已經同東亞好唔同

捷克好正 物價又低

以前去過
波羅嘅海三小國
緬甸
印尼
尼泊爾
烏克蘭
塞爾維亞
黑山
克羅地亞
柬埔寨...

而家都唔算冷門
即使嚟緊去嘅斯里蘭卡都分分鐘有好多港人嘅腳毛

我諗要去到黎巴嫩 也門 伊拉克先算冷門

記得去緬甸果年
我要去馬來西亞轉機去仰光
果度無老麥 基本上無上網卡
果10日完全無上網咁滯
搭左人生第一次螺旋槳飛機去茵萊湖
住喺湖中心幾日 朝朝起身睇日出都好舒服
又諗起蒲甘踩單車去佛塔
點知條單車甩鏈
要當地嘅途人幫手救 仲要比返錢佢佢地唔收

往事只能回味

有啲國家會想返去
但緬甸一定唔會
因為我知道再去嘅話
以前嘅美好一定會畀而家嘅商業覆蓋咗

心中想去啲極冷門嘅地方 但大部分都係中亞
吉爾吉斯 同埋印控拉達克 真係好撚正咁
事實上我係想行埋舊絲綢之路 姐係瓦罕走廊
不過我見以上地方都比較少遊記 加上條走廊個condition真係好差 所以都未敢去住同埋身邊冇人對喱啲地方有興趣
(去左西藏真係深深被喱個地方吸引住所以好想去埋喱啲有少數民族/無國藉嘅地方

Tiraspol
冷門國入面ge404地區

印度 INDIA

INDIA係INITAL，I Never Do It Again.

去印度要自備食水，同埋一定會屙爛屎，你本身唔怕污糟就去

亞洲氣息有冇一個定義

如果只計東亞就叫亞洲氣息
咁印度以西都已經好唔亞洲

的確
就好似如果我講： 葉門係一個亞洲國家
呢句完全無錯但聽落硬係覺得好奇怪

我係探險船做野，而家每半年都要去北極
Svaldbard+Greenland

黎緊10月尾要去south georgia, Falkland island同南極半島半年

好吸引

有

當年去自己睇左好多外國blog，佢哋話會有啲小朋友，講緊10歲以下，會冇喇喇係條街問啲旅客攞錢。。。

夜晚就最好唔好一個人出去，就算係Kiev 夜晚治安都唔多好。聽聞有啲人會扮同你玩，但扒手嚟作為女仔，唔好見到靚仔就跟佢走，微笑就算。

我自己去就冇遇到呢啲問題。不過想講，佢哋啲人大部分唔識講英文，英文係溝通唔到。公共服務就算有啲啲英文字提醒都好，啲職員英文程度好有限，溝通唔到。

自己搭過黑的，亂收錢。坐長途火車先扑街，有條友指手畫腳話幫我攞行李去月台。咁我諗住又搵唔到路啲野又重，就點點頭以為佢幫我。點知上火車前，佢要我比500蚊當地貨幣否則唔比啲行李我。轉港幣大約係百幾蚊。

佢哋國家好窮，真係好平啲野。旅客區就貴，但酒店同食野真心好平好平。我去左4日，用左2千左右。

我買左15-22號S7機票

去撚過蘇利南應該最冷門啦

404個堆呢個最有feel
佢有時光倒留既感覺

係非常多而且極之危險，治安亦都好差，完全唔敢過去，同盧旺達係兩個世界。

實際上盧旺達市區內係咁，並唔差，好乾淨，咁當然煩人都係有。

亞洲始終同其他洲唔同
面積太大
東南西北各有唔同風情 宗教
所以又唔可以定性話亞洲=東亞/西亞/南亞
換轉西亞睇我地又可能唔似亞洲

中文1999
讀埋個小學先去旅行啦

呢個真冷門

做d咩 研究？

蒙古國 一去難忘 再試無妨
遲吓搭西伯利亞鐵路去多次

咩叫葉門？yè mén , yemen?
也門就知係乜

多謝糾正

葉門係台灣譯名

原來係咁
我都記得以前係叫也門， 但近呢幾年又好似成日聽到葉門

黎巴嫩人有冇當你係支那人？

唉，戈邊得好少部份人知道香港最近嘅事
大部份人聽到Hong Kong會問係唔係Japan
一d就會話: Oh, China

去過波的三國、烏拉圭、古巴

去過，前德國殖民地
不得了，超乾淨

去過坦桑尼亞同秘魯

你個list入面，我只去過北韓，仲一定要跟團

去過曬

納米比亞、烏拉圭、海地、烏干達、蘇里南

我去過Shannon....機場，主要去Limerick

印度 斯尼蘭卡去過
我係絲
行係條街全世界男人都會望住我

四十歲以上嘅仲有共產黨遺風
做嘢得過且過木口木面
25歲以下囡囡好掂
金髮、腿長、大波、樣靚
但唔襟老，過多幾年巢皮
消費低，OK嘅

最冷門應該係幾年前去左沙特阿拉伯
去左睇人斬頭

尼泊爾、緬甸、柬浦寨喺亞洲，梗多亞洲人啦！

貝林、塞拉里昂、南蘇丹、Eritrea呢？

勁呀 Ching，接受小妹一拜

Saudi Arabia? 巴打點拎到簽證

留名等連登仔上月球旅行

之前新聞話有公司想搞，報名要5000萬美金，仲要做太空訓練

蘇里南都有唔少印度人
仲有荷蘭足球隊，黑皮膚嗰啲都有唔省同蘇里南有關

去過荷屬聖馬丁，Aruba，都算好接近啦⋯⋯都係荷蘭文

唔同譯音啫

靚女？

勁樣衰都會好多人望

小心被女女女

斯里蘭卡唔冷門 啲人幾nice 搭火車有嬸嬸請我飲嘢同食嘢啲人又好願意講英文想同你傾計 不過tuktuk司機想呃我錢

絲打黎
沙特無旅遊簽證申請架
只可以工作 或 商務需要

再加上我個人白淨淨
佢地好似未見過白淨既亞洲人好好奇
仲要係由頭望到落腳唔郁開視線個種

安道爾

土庫曼算唔算冷

算，勁冷門簽證勁貴

中非共和國呢

去過Botswana

10月都去新德里

國泰，不了

南非

女女係唔係好正黎巴嫩？

嚟緊年底都會去

瑞士都叫冷門

想問下嗰度有咩睇同埋荷蘭佬仲留低左啲咩？

Transit visa唔貴既不過得幾日
同埋係伊朗等佢批等好耐

13年已經去咗，已經超多遊客，不過西方遊客佔大多數

阿塞拜疆？覺得嗰度好正，但好少港人去。

東突厥斯坦就識

未至於冷門：中亞各國，特別係哈薩克，同埋蒙古都好有興趣

你點貼地法？

Palawan

Aruba, curacao去過，應該同蘇里南差唔多，唔知算唔算去過南美？

貼嗰邊地##m

係我表達得唔好
最後嗰句淨係講緊
突然間醒起自己仲有想去嘅地方
已經唔記得咗冷門呢個元素

好想有機會去呢個地方
不過油王表示唔多歡迎旅客

一般般啦
不過呢邊的確open同fashion過其他中東國家嘅

咁蘇里南確係喺南美洲北部、赤道以北嘅

去到西班牙、法國，去埋安道爾🇦🇩根本唔難

南美的北邊

去過夏威夷，都算去過美國🇺🇸

關島會唔會考慮

去過，好悶，又多蚊，海灘又唔靚

個度d人係咪好祟拜van dijk

邊度？

去伊拉克 ，果度d 人好nice

蘇里南

唔好睇太多CNN，以為度度都係戰壕

我冇去過

阿拉斯加州？

冇去

波蘭

婆羅浮屠冇睇過唔知
但蒲甘絕對可以同吳哥一戰

鍾意寺廟咁你應該去加德滿都
2千幾座寺廟

唔洗諗，十步一寺廟
快快去

你個名

如果冇行開山，尼泊爾值唔值得去

好值得
唔行山都有動靜態活動
滑翔傘，zip line, 泛舟，國家動物公園，海邊20蚊一晚嘅hostel, 豐富嘅人文景觀，越野車天堂，戶外天堂，唐卡天堂

不過我唔鍾意加德滿都，好臭

唔算冷

聽到都覺得凍死

塞舌爾

加德滿都係我去過最有特色既首都
勁多印度教廟仔，d屋舊到就冧咁
個local街市好正，當地人好似古蹟入面賣菜咁
仲有藍毗尼，佛教聖地，鐘意睇宗教野尼泊爾都真係寶地

講到尼泊爾咁屈機上面又話勁多活動玩
如果多國際航線，會唔會多好多人去

相比起，不丹咁撚貴會唔會唔值

尼泊爾真係高質，不過始終比較落後，行山既話各種條件更加唔太好，香港人咁鐘意舒適食玩買都係唔會想去但我幾愛呢個國家
不丹我相信都好高質，政策關係去既人更少，但未見過有人屌
有人陪我都想去下一條友去好撚貴

樓主要唔要孟加拉Taka

盧旺達已經係非洲最安全嘅國家之一

可唔可以講多啲？
例如要唔要包到當地人咁？
當地男人點對你？

做旅遊同埋幫d科學家做研究。例如佢地想去某島或者去冰川採集樣本，我地會揸艇帶佢地去。

女仔出街要著Abaya
即係黑色一塊布個啲包淨隻眼，
由你離開機場個刻就要著～

另外絲打無男人唔可以自己一個單獨出街架，
要搵男性朋友陪先可以出去

連登組團

以前都試過係連登搵隊友去伊朗
但冇人理最後自己單拖去左
唔係咁易既葉師父

你組團去不丹 我跟

有得諗聖誕點睇？
但唔知會唔會凍

尼泊爾有海？

應該係講緊Pokhara嘅湖邊？

原來個度好富有
同埋d商場幾個鐘d舖頭就會落一次閘做崇拜

幾得意好難忘

我有睇過類似嘅新聞
講話最近沙烏地取消咗對黎巴嫩嘅旅遊警示，令到訪黎巴嫩嘅油王遊客增多
話呢批人平均每日可以喺lebanon消費3000-4000USD, 而其他旅客頂盡都係消費300-400USD

C hing資訊很有用
我入到商埸,
見d女人著既Abaya, 即係包曬成身個d黑袍
全黑但細細個logo寫住LV
心諗邊個見到

唔可以因為中東+伊斯蘭而覺得佢地係窮
喺黎巴嫩見到戈堆包頭嘅根本係貴氣逼人

以前係科威特成日見到勁多女人揸跑車 好撚堅

想知有幾貴

早幾年去過斯里蘭卡，窮遊嘅好選擇
原本遲啲想去中亞地區，但簽證好撚煩，加上諗起佢地個政府奶共奶到雪雪聲，而家有啲反感
呢幾年尼泊爾健行都幾好，不過自己一個去就悶啲

黎巴嫩呢邊未進化到呢個境界
不過佢地都會拖住隻貴婦寵物狗好似少奶奶咁行街

巴打可以試下申請
但提下你沙特有死刑

保加利亞

三月坐Emirates去

大約幾錢 去幾多日

我都打算1日12月去，真係好難有人有共同興趣

錢就未預到啦，但我諗一皮都夠？
我預食聖誕假，最多21/12-1/1
點都會搵個地方去下

Btw有冇去過高加索三國嘅巴絲請吓點樣平飛過去 最平係咪要上強國深圳廣州搭飛機
同埋有冇方法可以一次過去到亞美尼亞同阿塞拜疆

我個fd前年去到比人騙錢喎

十月去斯里蘭卡，有意請留tg

大量大陸同韓國人

吉爾吉斯唔再冷門了
香港直飛哈薩克Almaty去都幾方便

你喺邊度見到 我暫時未去mestia唔知 但Tbilisi一定唔多

唔知啦，tibilisi舊城上山頂見到幾團大陸團加一團香港/馬拉團？
Kazbegi上到座教堂又幾團
可能係我唔好彩

巴打踩到去邊

如果去不丹🇧🇹，一皮嘢唔夠啦，起碼兩皮(3星-4星酒店，如果要住好啲（5星洒店）要預兩皮半(全包，不包導遊司機小費），一人去兩皮，十個人去又係每人兩皮，因為一定要join 當地認可旅行社同埋當地導遊司機，係唔會有多人就平啲嘅慨念。去不丹🇧🇹只有揸印度護照先可以自由行，但入去某啲景點都要有當地導遊帶住先入得。

南美，機票貴但當地消費平，Argentina,Chile同歐洲冇乜分別。

而家喺Tbilisi打定多少少文應該試下live下

烏拉圭係咪南美最安全同市容最好

我去探朋友
shannon搭一個鐘車就去到歐洲最高ge懸崖

limerick好似冇野睇

事先知道會睇人斬
點解ge

呢個我知 因為我係荷蘭足球fans
不過係我心目中都係好冷門旅遊地
同埋除左印度人
都好多華人

間接認左靚女

中亞北韓
地獄之門

仲有當地d馬好靚

boracay cebu都正
d女都

去關島又算唔算老美

可能遲d係香港都等於係老美

感覺上係 至少係呢個國家會放鬆左
不過其他南美國家既遊客區都執得幾靚仔

我去之前聯絡咗當地旅行社0先

佢地係遂日計，個價係fix ge, 邊個旅行社都一樣，包食包住

用咗大概2萬左右啦

我之前睇佢個旅遊局之類既官網
係有每人每日最低消費既限制
一個人，2個人同4個人係唔同價
已經outdated左？

立陶宛

烏克蘭

中亞

白俄

無錯，就係因為每人每日都有最低消費，所以假設一個人每日要消費USD10,十個人就要USD100, 所以以每個人嘅團費係一樣。不過如果想去可以試下直接聯絡當地旅行社，咁樣就可以免除同香港旅行社報名時俾香港旅行社抽佣。上網有D不丹達人嘅旅遊blog有介紹。

佢地每個星期五都會係斬頭廣場拉啲犯出黎
星期五特備節目

白俄 烏克蘭 愛沙尼亞

更加想去

個的士司機仲叫我外國人可以企前啲
佢話睇得清楚啲

想去以色列
秘魯順便去埋玻璃維亞
中亞果邊都有興趣

幾錢？

11月去印尼

有無人有興趣去北韓

次次同啲friend講想去北韓佢地就當我講笑
屌真係想去

$3100到 有冇性趣啊

印尼邊度

其實幾ok
因為你課得起金進貢比金仔
待遇is very good

Mt.Rinjani

不丹

之前見到HKU有搞tour，一萬左右，
好想去，但身邊無朋友有興趣
一個女仔又有少少驚

好似次次都係reading week搞
好正

汶萊有直航，機程唔遠，唔使簽證，有冇人去過

聽聞冇公共交通工具，一定要跟團嫁喎

聽個朋友講話北韓個間酒店沖沖下涼突然無水
但查左皂無得沖身
想去

羊角島酒店？

想去，去要跟團，一條友唔係好想跟團咁on9

有無興趣組隊

跟團其實食好住好
阿里郎幾好睇

想啊

留名

阿布哈茲

我個年就係同老豆去探親

雅加達示威

黎緊去印度有冇巴絲去過

一個東一個西